有冇人想合作整個APP(缺android/backend)

我有兩年IOS寫APP經驗
間唔中接下寫app freelance
不過想試下寫多D APP
出黎上架賺下廣告費都好

有android / backend developer有興趣
就加個tg: